你地搞還搞， 唔好去紅磡得架

唔好阻我睇演唱會

我係Joey 第一粉絲

入左場啦

我仲有六晚要睇， 你地千祈唔好黎呀

大是大非

你仲掛住追星?

3

一陣班狗響紅館外放煙， 吸哂入紅館點算

係火車站和理非

一千人夠架啦